女人最討厭男人做既幾件事

1.講大話
2.講真話
3.唔同佢地講野
4.太多野講
5.過問佢既事
6.唔過問佢既事
7.唔顯現情緒
8.太情緒化
大家可以係下面加

男人難做

9. 咸濕
10. 唔咸濕

女人都係一班生蕃黎

簡單d講 佢地講哂

搞佢既時候又成日問係咪剩係愛佢身體，好喇到有認真野做緊又係側邊搞住晒，硬要坐上黎大髀到

9.唔出頭保護
10.亂出頭好撚煩

柒頭
1.講大話
2.太多野講
3.過問佢既事
4.太情緒化

靚仔
1.講真話
2.唔同佢地講野
3.唔過問佢既事
4.唔顯現情緒

依個真

正解

從來未感受過

女人 唔係女朋友bo

唔買單

女啊 女啊 女啊

我係女人 都好認同
但又未至於咁極端嘅 可以取其中間點

唔肯買樓
唔肯結婚
唔肯個個月出國旅行
唔買名牌手袋

食相唔好

小氣

有幾多個會好似你咁理性唔訴諸感情

周圍flirt女，喺度食喺度屙

勃起
唔勃起

呼吸